有無手足可以將張圖轉黑白？ 比功課小朋友做

整幼稚園教材

志

乜

Photoshop layer 度有得整
唔記得咩名
自己逐一試下